WTF? JYP 新團(Nizi)出咗道?

JYP爸爸又偷偷地推新團

TWICE吊打

是但一個都屌打孫彩瑛

又一高汁團

有一幕有Twice like oH-AH 同Fancy 動作

JYP~~~

JYP都有份

醜 拉

好醜

Twice三個日本妹屌打

0:33同0:50叫咩名

會唔會同itzy撞？

未算正式出道既

準備取代twice ?

好撚醜
中間仲要跳T寶啲舞

勝村摩耶、鈴野未光

個個唱歌都 flat 到好似名井南咁

仆街 㩒錯負皮

個個都唱bridge

想複製多隊Twice？
本身已經唔鐘意twice
都係嗰句，自從美國夢幻滅之後jyp啲眼光越黎越差

咁快拍好係咪內定架

不嬲都冇乜眼光，IU CL choa hani 唔收
出埋哂啲twice , Lia呢啲極品中嘅極品

仲有寶美過繼咗去ACube

佢WG個個唱得跳得，但去完美國返黎又登唔到頂
本身登頂個位無咗

至於TWICE真係

根本就冇得投票

好撚弱智架jyp, 之前講過，WG喺韓國未站穩陣腳 jyp就掟佢哋去美國，
仲要撞正女團興起個排，錯過哂爆紅機會，wg nobody 個排只係紅歌唔紅人，
明知喺美國唔掂仲唔識收手韓國冇哂wg嘅消息, 仲搞到宣美喺美國頂唔順退團
人氣嚴重流失，攻美失敗收場 到2012年先俾wg返韓國，乜都遲啦！上唔返啦

揀人又冇眼光 ， 管理啲團體又管到成pat 屎咁，尤其女團
Wg missA twice itzy ,全部搞撚衰晒2pm個澤演都公開屌個老細唔撚識管吖